11月2號同3號嘅流水式集會係咪唔應該擺同一個地方或者時間太近搞

先唔講香港人大多數只會出一日,連黑警要搬裝備都唔使,係咪應該諗諗佢

推

[重要]113維園集會暫緩，全力集氣112

可以搵一日開花

真係想知

連續2日 係維園搞個目的係咩